今日地鐵話收十一點方便大家投票

但如果突然改口收早就fake 哂你地，有得投好投。